特朗普警告：若任何國家使用華為5G 美國將切斷最高機密的情報分享

英國BJ 會唔會嚇到賴屎

直屌英國BJ

英國佬五眼聯盟拜拜

歐洲：雪雪雪

特朗普怒摔電話 或指誰用華為就斷情報分享

據世界日報報道，誰敢用華為！特朗普指：斷情報分享。

美國的主要歐洲盟國，特別是英國和法國，已表示不會在5G網絡建置作業中禁用華為設備，不過會採取限制措施。據說特朗普對英國相當不滿。

英國上月28日宣布，允許華為有限度參與英國5G網絡建設。英國金融時報透露，特朗普上月曾在電話中對英國首相約翰遜“勃然大怒”並掛斷電話。“商業內幕”新聞網站指，後來約翰遜取消了原定3月的華府行，而且在夏天來臨前都沒有訪美計畫。

據該報道說，德國政府正在考慮是否讓華為參與建設5G網絡。南華早報報道說，德國總理默克爾打算讓德國電信公司自行選擇5G供應商，不過一些內閣閣員反對。默克爾在5G政策方面相當謹慎，憂公開反對華為會激怒北京當局，導致中國報復西門子、大眾等在中國有巨大商業利益的德國企業。

美國持續施壓盟國，呼籲各國在5G行動數據網絡建置過程中禁用華為設備，說全球最大科技公司之一的華為會對國安構成風險。美國國務卿彭佩奧15日在德國慕尼黑安全會議上表示，華為是“中國情報機構的特洛伊木馬”。

華為強烈駁斥美方指控，北京當局也曾抨擊美國“經濟霸凌”。

據該報道說，美國當局14日以共謀詐欺和密謀竊取商業機密等16項新罪名起訴華為，指控華為涉嫌竊取美國企業商業機密“數十年”。此前華為被控竊取美國電信商T-Mobile的商業機密。特朗普政府一直想孤立華為，也努力透過“五眼”資訊分享聯盟，希望英國、加拿大、澳洲和新西蘭不要和華為合作。但英國選擇和華為“有條件”合作，讓美國大失所望。

據美國副總統潘斯說，英國如果不改變主意，英美自由貿易協定談判會有困難，“我們是很想強化兩國經濟關係，但我們要對約翰遜首相表明，在發展5G的同時，我們的企業要滿足美國和英國以及友邦的需求，不能犧牲個人隱私和國家安全，而那是採用華為產品必然的結果，因為中國共產黨控制着華為”。

英國BJ:

trump trump果然好威猛

啱啦，又唔係老奉要分享。

一定要咁做, 用華為 = 公開機密

切撚咗blow job去啦，唔洗諗
呢個日落廢國百屌都唔會成材，費事眼冤

澳洲同加拿大有冇腳震

BJ真係好廢

Pelosi Warns Europe That Huawei Represents Chinese State Police

House Speaker Nancy Pelosi stepped up U.S. warnings about Beijing’s global telecommunications ambitions, saying Chinese operator Huawei Technologies Co. must be prevented from controlling the next generation of wireless networks.

Pelosi said autocracy in China makes Huawei a threat to western countries as they prepare to develop 5G telecom networks.

“If we were to let Huawei have the information-highway dominance, it would be like putting the state police in the pocket of every person who uses that highway,” Pelosi told reporters on Monday in Brussels after holding meetings with European Union officials.

A transatlantic split has emerged over the prowess of Chinese technology companies, with the U.S. demanding an outright ban on Huawei gear and the EU seeking to balance security concerns with Huawei’s promise of the fastest, cheapest roll-out of 5G networks.

Pelosi, a Democrat from California, warned EU governments against being lured by competitive Chinese pricing.

“What you might gain in price you lose in values,” she said. “The information highway should be democratized, it should not be dominated by an autocratic approach to it.”

民主黨Pelosi都係咁講，共產黨可以準備返去食屎

咁多人親共
真係唔樂觀

美國佬又搞事搞非

特朗普講得出口，一定會做得出個喎

BJ咁夠薑咪用華為啦，睇下點

呢個係共和民主兩黨共識，係要搞鳩你中共，吹呀

trump

美國擺明玩緊新冷戰 成班盟狗都唔撚醒歸位 仲係度磨磨磨
為支拿得罪美帝 都痴撚線

crazy Trump

抵死 比美帝玩到你盡

如果一陣英國有恐襲
喺情報以外
就真係黑暗兵法

但係twitter輸到爆呀！
好多鬼佬都鬧緊侵侵！
佢地根本唔知華為中共有幾可怕
仲唔上去打？

奶共日落帝國將會係第一個屍體

push

應該切斷，華為不可信，嗰啲國家唔將安全放首位，自食其果⋯⋯

話唔用華為/支那高鐵既英國廢膠講兩句？

直頭收返F35同trident, 叫英國食自己.

果然BJ係同侵侵夾埋引華為上釣
其實英國聽美國講咁勇去馬脫歐，都唔跟足風同中資斷關係係件非常奇怪既事
依家侵侵既反應簡直好似同英國一唱一和咁

佢地仲未明中國係點既國家
國家安全法係咩
仲以為世界係地球村概念互助互利

天真 幼稚

侵爺威武

推

想睇下新冷戰下有冇傻西企錯位

大把
英法日而家都奶到雪雪聲

無左歐洲支持（雖然不嬲睇大家唔順眼）
無埋大佬撐
仲癡住個病夫國家真係等收皮

仆街啦 到底奶中國定奶美國呢
13億市場窩，唔怕死咪去奶中國做中國狗

澳洲好似講咗唔用？
加拿大就唔知啦
個杜魯多得個樣

我都想講呢句
佢講得出真係做得到架
唔好當佢鳩up

由英支戰爭 (AKA 鴉片戰爭) 到依家都未明

其實係，無理由為左一個4G破壞咁多年盟國

5G

杜魯多垃撚圾 咁大洗，又要環保，唔靠中國錢唔得
早前軍方都出口唔好要華為

型撚到

因為美國真係有能力一個國家挑戰全世界

和平時代過得太爽

不如諗下美國會唔會變單機
加左人民幣既美味...

NICE

President Xi is my friend

BJ下緊一盤好大既棋

睇個勢似 中國捉到路識得玩國際政治

其實甴大大喺背後操縱住全局

歐洲佬係咪真係咁單純？中共想控制全世界已經係司馬昭之心，做得你國家嘅基建唔會想盡辦法去加料？

美國佬幾時醒 真係好擔心侵侵一旦無得繼續做總統 支那好可能永不倒台希望佢在任期間徹底瓦解中共 雖然無可能

點樣引華為上釣法？唔明

今時今日嘅日落國真係要企開啲啦

你都ON

二戰開始時, 美國咪單機囉
全球各國多想美國加入, 唔好再單機

英國以前都係單機架, 叫光榮孤立

國際政治？你班兒童提都唔好提啦, 比人笑呀

唔緊要啦 英國有007

前題係 中國黎緊仲有錢燒落去

佢地真係唔知中國係有霸權野心 淨係識驚俄羅斯同北韓
反而就覺得Trump而家既行為好霸道、單邊主義

但事實係，美國霸權係必要之惡
以WHO為例，就係因為WHO民主化 透明化
中國先有機會動員大堆非洲垃圾失敗國家推奶共譚德塞上位
反而以前由先進國家小圈子內定世衛總幹事
對人類安全更有保障

No time to die

用錢去建立玩到幾耐

要認真檢視既唔係BJ下棋
侵侵先係下嗰個
上場後弱化北韓同中共既盟友關係已經顯示侵侵係政治家下棋嗰個

有人估算英國留有餘地同華為合作係為左等美國制裁
然後華為交唔到貨要陪償，經濟重創華為

引華為同英/歐盟簽大約
然後美帝用盡方法ban尻電子零件商
唔俾出貨俾華為
以華為違約勁賠俾英歐

人民幣一插水就攬住一齊死

張圖真係睇咁多次都唔會厭

如果咁中共咪可以大條道理話民主搞到成個環境敗壞晒，條數講極都唔會完

到時變左係世人要同中共證明民主係一條好路
美國講嘅民主變左唔係正義

唔用錢可以用咩友誼?

華為係木馬
英國醒少少啦,你見隻木馬係金身,仲意為執到金咁

美國真係苦口婆心勸英國
但係對歐洲唔會咁
美國最信得過嘅國家點都係英國

因為西方唔理解中國擴張影響力既野心。
所以係實用主義之下，
親中奶共被視為「務實理性」「新潮進步」既行為，
亦合符新自由主義發展中國市場既需要。
BJ同德國對華為既堅定支持就係依種思維既最佳例證，
反而Trump被視為「意識形態掛帥」「落後的冷戰思維」。

依種邏輯亦影響住各國既外交決定。
中國一直策略性地係國際組織、平台上面奪權、滲透
利用合符國際標準既程序、多邊主義既方式去維護中國既利益。
例如世衛就係因為民主化、透明化，
而令中國成功動員大堆非洲失敗國家，一齊推舉共狗做世衛總幹事。
另一個例子係國際民航組織由支那人做埋秘書長，打壓台灣參與。

中國既策略，特點在於佢會係現有既框架下行動，
令佢表面上係按國際社會既遊戲規則去玩。
反而Trump政府既行為就顯得「單邊主義」「霸權」。

WHO「民主化」，準確地講係「多邊主義」
同民主作為一種普世價值冇直接關係 討論既脈絡唔同

但係，世衛的確係一個例子
證明「各國平等參與國際事務」只能係一種理想
人類當前既階段唔太可能實行，
一旦落實就會有堆非洲垃圾失敗國家賣票
「各國平等參與國際事務」仲未係一個可行選項之前，
人類只能從「美國霸權」同「更邪惡既霸權」之間做選擇

希望下屆繼續係trump

美國平民唔知中國威脅

好奇一問，點解美國嘅五眼聯盟唔加以色列入去？以色列對成個中東同北非嘅情報搜集，加上制衡中東局勢應該幾有用

英、法、德跪喺度又含又吞，唔絕啲呢班歐撚真係會食人民精食上腦

叫是頭婆表態啦

唔係好通...

要make sure下屆唔好選到民主黨總統先

其實好合理, 保障番自己國家姐
明知華為做間諜, 你英國仲打開大門俾佢, 有料都唔敢過俾你啦

歐洲、澳加會唔會係美國吹雞時歸隊
好大程度取決於佢地認唔認識到中國既霸權野心
簡單黎講就係要知驚

係依方面，其實香港同新疆起到好大既示範作用
獨裁同鐡腕統治既行徑，好有效去牽動西方對中國既戒心
「中國掘起對人畜無害」就以「一帶一路新殖民主義」打破
「中國會逐漸進步」就以「國家主席終身制大開倒車」打破
多講香港、西藏、新疆人權，多講侵略台灣既野心

當然，等到肺炎係歐洲爆發，發現原來係因為隱暪疫情
都會大大打擊中國形象

真係唔知的 只係識驚俄羅斯

其實連陶傑都批評過呢個杜魯多話佢無膽，加拿大公民係中國被扣押就連人權狀況都唔清唔楚，但係華為太子女係加拿大被捕就住大屋，得閒畫下畫就又一day, 偏偏加國同中國之間既deal特別係農產品又唔係多，根本就唔撚洗驚中國

4G嚟既姐呃我唔到既
當初4G出果陣都吹到好勁既，結果咪4G價值3G速度囉
你估5G出果陣唔會係咁咩

澳洲早過美國 Ban 華為，佢生意即時減速。

由基申格開始，西方好鍾意講「中國就是未來」；
所以尊重中國人民感受，會有一種「登高望遠，擁抱未來」既優越感。

加上人民幣好好味。Trump當選後同蔡英文傾電話，
被批評會刺激中國，得罪人民幣。
潛台詞就係親中奶共先係務實理性，
以實際行動支持民主自由，就係幼稚同挑釁。

唔緊要啦咁嘅局面注定亡國㗎啦
英國籍慘過垃圾歐洲國家

真係要問返西方上咗年紀既政客，到底咁樣既外交方針又有幾務實呢？你就民主自由，佢就閉關鎖國，你既民主自由影響唔到佢，但係佢既極權獨裁就要求你既民主自由包容接納佢，最後就係用你既民主自由打鳩你民主自由既體制。

其實中國咁多年嚟做既野已經好清楚話你知佢同民主自由係背道而馳架啦，依家仲唔滅共，終有一日就係共產黨滅佢地。尤其依家政治娛樂化咁嚴重呢，幾百年建立出嚟既西方文明前景真係唔樂觀。

英國到底瞓撚醒未

加拿大始終係美國隻狗

當年政治上係點樣研判我就唔熟，
唔清楚班人係咪真心信中國有錢之後就會民主化。

但我覺得，只係因為當年中國作為一個新興市場太吸引，
透過係政治上接納中國，而將中國拉入國際市場。（例如中國加入WTO）
而正因為係新自由主義驅使佢地望向人民幣，
所以會有認為市場自由能夠保證/促進政治自由既邏輯。

睇返沈旭暉講香港人權民主法果篇文美國上年紀既政客當年的確係覺得中國有錢，做咗發達國家就會民主化，當中共和黨多數派領袖麥康奈爾可謂呢方面既endorser.

Trump got the gut and lots of strength on execution! He is very focused on what's critical on the table !

盲信資本主義同貿易可以開化文化
因為呢個方式"似乎"work左好耐
但估都估唔到中國會行到authoritarian Captialism

西方老政客依然信呢一套，加上有油水
西方已經賺錢賺到要由其他國家身上已記得番
民主同自由係好重要既價值

公子獻頭

計中計中計

英國同中國組隊玩算啦

華為=木馬

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

場仗唔易打，冚世界中曬人民幣毒，咩人權宗教問題一律視而不見

日落國咁鍾意跟個乞兒做大佬

中共係破壞緊民主 用所謂多邊主義推d垃圾國家上位 劣幣驅良幣
依個就係未來當中國成為霸權既國際社會縮影

以多邊主義做掩飾行霸權之實
但係依個包裝之下好多人會比佢呃到

Link plz

英 為左華為平價發射站
日 為左奧運 為左旅遊而奶共
法 為左賺錢出口大量鎮壓裝備比港共

是人民幣 我加了人民幣

831

問題係西方好多人都仲未睇穿 或者係輕敵覺得有排先會關自己事 所以唔太理

到最後d所謂最高機密留番俾老美自己獨享

美國1打10

中共係利用民主用利益收買非洲國家去控制WHO

正常人都跟美帝啦

支那呢幾年不斷違約又歷史文件, 除美國仲有有邊個罰過支那

啱㗎啦，英國呢啲專出賣盟友既小人，割啦

一早應該咁
cut埋美國啲軍備。只賣3~4手科技俾佢

淨係美澳加+中南美洲cheap labour已經夠晒兼唔洗單機
英國脱歐之後就真係單機喇

咪兜啦 越兜越柒
奶共咪出聲囉 好似菲律賓佬咁
又要奶 又想企美國佬隔離 想點先